[LIVE] 林鄭見緊記者冇人講？

冇人講咪我講囉

要減少條街嘅人流
屌你

壓縮公務員工時

又求人WFH

唔敢逼私人公司WFH

真心戇鳩 話根據八達通使用率顯示市民繼續外出 啲人唔洗返工 唔似得佢連八達通都唔識用

有咩好講 得佢講冇人講
唔聽人意見既

GYM又CLOSE

我覺得你哋蟻民出得街就係去玩
不過我唔會要求私人公司WFH

有咩好討論

你講就柒啦，都無活用到

幾時開始close

原來林鄭識得求人？

下午會講

有無人PIN重點, 唔想聽佢講野

對商家咪會囉

紅字為重點

去商會一個一個謝票...

this is 特首

一條衙只准2人存在???

廢老食煙捉棋=我唔知我睇唔到
50歲以下著黑衫係街行=拉

檢測完有抗體唔會中咩
on9

谷9氣

幻燈片